弱弱一問，Dead Rising 1-4 （PC）

Steam大減價，如果只買一隻邊隻最值得買？

第一集，之後嗰啲一蟹不如一蟹

第1集係最好玩
2-4.....

請講多少少plz

第一集會唔會畫面太樣衰？

如果2-4要揀一個，揀邊個？

我嫌1太舊會畫面差